HKDI 影片時序整合，有四片

CCTV片段明顯被校方修剪過, 加時間點, 並按次序播放

1) CCTV被校方剪成六段
2) 大叔沒有持棍
3) 最後陳彥霖與大叔並存係電梯

==

片段1

電梯開門一刻 放大慢版 See Less

_______________________________________

片段2

播到開門一刻見到門外有人 就以私穩為由無再播放
香港版藍可兒 電梯可疑事件

_______________________________________

片段3

18:58 被發現片段1係18:58 56-57秒鐘跳左 被質疑改片
校方聲稱係軟件問題

______________________________________

片段4

18:59 校方指停車場出入口片段左上角一女子以全黑打扮行過正係陳彥霖
片段女子仲係四肢健全，頭腦清醒，生勾勾，衣著齊全, 有著鞋

_____________________________________

睇完四條片有幾個重點：

1)17:51:09 白衣人入電梯同陳同學共lift
2)18:58:56/57 時空交錯
3)18:59:20 校方稱片中左上出現女子為陳同學

唔知有無巴絲係識得陳同學，認下3）中是否佢本人，因為如果唔係，即係記錄中係點1）白衣人入lift就斷左

加上點2）56/57分時空交錯

我估
由點1）白衣人入左lift後陳同學已遇害，警謊為左製造陳同學依然係校內18：59：20出現個個根本就同大飛哥講既一樣，係假扮既甘就可以解釋到因為剪左片令56/57時空交錯

如果真係甘，HKDI就係幫兇

推

緊急呼籲！請HKDI及IVE同學退學！學校已無法保障學生安全

推推推推

自推推推推

推推推

屌，做咁撚多集會係唔會令校長改變主意嫁香港人，點解唔衝入去扯條扑街出黎冇原片唔準走呢？

你都見過藍機構係幾咁扑街嫁啦，用普通手法冇用

我要真相呀屌

齊齊衝入去校長室唔信條扑街仲咁夠薑話唔得

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

公開CCTV 還我真相！

剪到七零八落梗係證明唔到啲乜啦 我都係 係甘零散嘅片段裏面嘗試拼湊返件事出嚟
奈何學校公佈既片段甘少.......

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

其實播得俾你地睇嗰啲片應該都係冇料到

應該仲有好多閉路電視有真相

HKDI正仆街

唔通真係要爆入去HKDI搶片

警荒話向HKDI提出睇條片 見到陳同學自己放低個人物品冇著鞋離開

咁麻煩HKDI出示番警荒所講嘅呢條片

出示唔到？即係講大話啦！

Pish

仲有冇知情人士可以發開口夢 或者發下夢夢到

推到HKDI良心發現

起隔離無人理所以貼過黎

唔知唔出奇 ，好似話開咗學得三日

屌係唔係咁陰謀論

有無偵探入一入黎

條片都剪到咁樣你仲話冇問題？？？

冇著鞋離開係最重要

我見佢係咁睇啲文件 可能係要交比學校 又唔知去邊層樓交？推測係學校/有人以學生事務call佢返去

雖然睇得唔清楚 ，但如果59：20個個女仔真係陳同學，個時應該仲有著鞋

全部人去接校長放工

咁問題黎啦，警謊話仲有cctv 係影到佢無著鞋， 嗰條cctv又係點嚟呢？？

但點解佢明明到左自己禁𨋢果層但又無出𨋢？咁岩果幾秒又中斷左，之後就去到個男人入緊𨋢（假設盞燈閃既意思係到左佢禁果層）

留名跟進

成單野校方知情

會唔會係中斷後嘅片係假扮嘅？

放片段放到咁係想點
就好似食麵黎到上台包麵未打開未熟 其他野就冇問題咁

push

我都係咁諗應該有人叫佢返左去去某地方見面/拎野，但無講清楚樓層，只係講設施名

Push

屌叫個啊叔出黎得唔得
出入校園應該都有cctv紀錄
一個阿伯去學校做乜鳩

梗係有問題
但真係唔想承認校方竟然會配合造假
到底仲有咩係信得過

因為LW有2部lift，唔係2部都每層都去到，你當一部2 4 6 8一部1 3 5 7咁諗，但部lift上都會比你有得禁，不過唔會停個層

姐係我A lift 1357，我想禁2樓會出現著左又熄既情況

推，要求HKDI交代

點解警方同校方要包庇件事
但明明都好似冇popo喺現場

我估計警謊剪完條片交返比校謊
校謊係無仔細睇過跳越時空依個細節位
令個時播片既人大為震驚

唔係運走左喇咩

有無著鞋唔重要. 如果經過剪接 故事一定同班狗既劇情一樣.

甘你老母
打好d字得唔得

但我見佢係得一盞燈著，臨開門前就閃左幾下，意思唔係已經到左佢禁果層咩？

阿叔應該唔關事
完全誤導

所以呢家應該集中強調嗰段黑警話見到陳同學無著鞋嘅片
黑警講過話有呢段片㗎
唔好諗住可以擺段無關痛癢嘅cctv片
俾佢地混淆視聽

都有可能

所以如果冇辦法證實18：59：20 點3)個個係陳同學......
佢最後出現既時序依然都停留喺白衣人入𨋢

HKDI部𨋢係甘？？

覺得有人話佢無著鞋係spin注意力 覺得無著鞋嘅就係假扮
但會唔會根本冇人冇著鞋咁假扮佢
假扮佢果個一直有著鞋
尤其果個時空交錯片 又黑又剩 可能係假冒

我覺得係佢後父有最大嫌疑

backup

hkdi唔同lw

陳同學個部係lw，但hkdi同lw7樓係連埋可以通往

冇著鞋離開呢點其實一定解唔通
一個人係條街無著鞋走都會冇人發現,甚至冇人理,一定有香港人會上前問/幫手/望

都唔係想陰謀論 但要佢正正常常播哂D片去證明 釋除公眾疑慮都咁Q難 CLS

現時未有完整片段,,但係大家可以諗,一個15歲女學生,,仲睇緊NOTES/功課
會唔會轉頭走去跳海自殺

今日睇校方啲反應，船頭驚鬼船尾驚賊咁款，斷估學校應該俾黑警恐嚇過，純粹驚黑警先自我審查配合（？）

今日對住手足都咁撚驚青仲要撚班學生，就係為buy time走後門

仲要分校都一拼停埋課

根本係班冇膽廢老嚟

如果啲片係假？
有無可能陳早就死左，而
~片中人唔係陳 或
~條片係舊片，日子被改過

所以咪大力谷有冇人識得佢囉

搵適合既人
而家即刻去法庭申請禁制令攞CCTV呀
去法庭申請禁制令攞CCTV呀
去法庭申請禁制令攞CCTV呀

我地都只係希望水落石出，唔想陳同學含冤受害，早日查明真相

一定有問題先會甘

之前林子健比夾走案，分析得幾詳細都有

屌你老母死黑警

可以搵邊個？？佢家屬都好似唔識得佢甘....

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

831個次
申請人在場
我估要學生先得...

推呀

案要查
但推反依個黑暗政權先最保護到我哋

民陣：十月二十日九龍見

唔拖得啦，再拖就有時間比佢哋改/删埋其他cctv

其實唔應該淨係問佢哋攞𨋢嘅片，走廊同大門嘅片都好重要，走廊嘅重要性我諗唔駛多講，而大門係因為要知道究竟係邊個俾返陳同學啲個人物品俾di，唔好俾佢哋spin風向

HKDI根本就係幫兇
做到咁出都唔洗fact check佢啦

我地要嘅係 黑警聲稱用嚟證實陳同學係自殺嘅片
姐係陳同學無著鞋往海邊方向行嘅片
而唔係其他片

有冇人覺得可以喺學校or附近搵下佢套衫同鞋啊 搵唔搵到都叫有個線索

睇咁多post 有同感

唔係後父都一定係有地位人士

校謊，保安，警謊，都睇過條片

推撚爆

升降機段片感覺個行徑似係心急出𨋢，加上不斷望手上果疊野，會唔會佢果日係趕住返HKDI交文件？

如果係既話會唔會仲有其他樓層既CCTV影到佢？
或者係有冇教職員接過佢手上果份文件可以證實到大約幾點離開
例如教務處之類既地方

推

-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

HKDI 有成3百個CCTV

立即要求3日內交出所有樓層、門外CCTV
廣大範圍，附近所以商店，地鐵站既CCTV
咪撚比佢地洗左

時間有限！大家快d出聲明同做野！
唔好掛住裝修！

唉睇返cctv d片就想喊
15歲咋，都仲未睇夠依個世界就要死，仲有大把野未做
你地打佢困佢咪算，唔洗殺埋人掉佢落海掛

打佢一身嚇下佢可能人地都唔會再犯，點解要殺死佢·······

我都諗唔通 佢地比既片根本唔係證明緊佢地講既野 只係d唔係好關事什至distract人既野

【明報專訊】上月將軍澳一宗浮屍案引起公眾揣測，認為該名女死者死因有可疑。警方昨交代稱，經初步調查及與事主家人了解，案件無可疑，屍體經解剖後並無發現可疑傷痕或性侵迹象，而警方亦翻查事主學校的閉路電視，顯示她在失蹤當晚，在放下財物後赤腳行往海濱。

求美軍衛星片

其實條片同埋後期嘅清晰圖都證明唔到啲咩
黑警係好賤格，但話單嘢同黑警有關真係需要再清晰啲嘅證據

【明報專訊】上月將軍澳一宗浮屍案引起公眾揣測，認為該名女死者死因有可疑。警方昨交代稱，經初步調查及與事主家人了解，案件無可疑，屍體經解剖後並無發現可疑傷痕或性侵迹象，而警方亦翻查事主學校的閉路電視，顯示她在失蹤當晚，在放下財物後赤腳行往海濱。

江永祥續說，警方翻查死者學校的閉路電視紀錄，發現她上月19日晚上丟下財物，並赤腳行往海濱，故警方認為死亡情况及背景無可疑。對於死者是否曾被警方拘捕，江永祥被追問後，稱當事人並無就反修例的公眾活動而被捕，至於此前有無被捕過，他則以私隱理由沒有透露。

屌你黑警同HKDL 果條影到佢丟下財物，並赤腳行往海濱嘅片呢？

校謊都唔驚裝修

呢件事如果popo玩野 美帝d衛星一定知 popo一定玩撚完

呢條片先係重點

痴撚線

邊張震邊張搞定兩張都係假，
定係同一張黎
有冇縮圖嘅巴絲可以檢查一下

有冇巴打可以變一變形然之後疊埋一齊對比一下

推 求還死者真相

校務處係DI地下
陳同學搭嗰部𨋢應該係LWL，而LWL交文件嘅地方應該得1/F，但係嗰到收1730。所以搵教職員嘅可能性比較大

我反而覺得遇害地點唔會係學校入面，因為個時間點太多人出入，運屍有好高難度；我個人覺得條片要左修右補嘅原因，唔係影到乜嘢唔見得光，而係條片太正常，正常到影到陳同學做咗一件好正常嘅事，反證咗佢冇可能轉個頭就走去自殺，重要遺失個人財物同全裸。

agger

我都好奇怪，死者係咁多所謂同學朋友眼中嘅不良少女，點解要送自己嘅物品返學校，又唔留遺書，重要赤腳行出去睇片都見到咁多人出入來往嘅HKDI？又想屈人TAKE咗嘢？咁佢出去嘅中途一定好注目先係。

如果段片太正常又真係令人起疑
所以先要故怖疑陣

這個好重要的疑點！
點解lift的CCTV係裝係後面??
正常要影到人的樣都會裝係最近lift門的上面
先可以清楚影到人的樣，先為之有力證據！
呢條片好可能係重拍！搵人扮出來架！時間可以做假....
而一清一朦的兩個白衣男人都有D唔同.......係咪重拍??

明明片入面嘅佢仲好地地 一個女仔
有自己嘅生活 有自己嘅圈子 家人朋友
但睇睇下 一諗到佢依家已經徹底咁從呢個世界消失
喺世上任何一個角落都唔會再搵到佢嘅蹤影。。。

sorry for放負加毫無建設

我都覺得未必hkdi落手，因為都幾多cctv，而且個段時間周圍都係人，亦都係咁，比人跟都未必知
如果係咁就解釋到點解cctv每次影到琳琳就會停

但如果係HKDI內遇害
又要隱瞞
應該當日會有一大班狗出現

佢當時望過document/leaflet
Check過係咪去啱樓層
拎住文件要去邊呢
有冇同學估到一張白色一張綠色係咩呢

LWL嘅樓層係好confuse
尤其低層結構
同有層6R

新生會confuse係好正常

好值得推！成組野唔會唔見左.....要原片！
HKDI不要再隱瞞真相！！要對死者拿出交代證據！
不可不明不白！！

第四條片疑點

一，頭髮無兩隻色。

二，件衫後面係綁帶，姐係好大可能同一件衫，但lift入面無袖，呢條片有袖。

唔係講笑。

大家唔好因為發現到影片上有破綻而覺得如獲至寶。
我想講公開 CCTV 之前校方絕無可能會未睇過, 依家o係知專學生面前播明顯經過剪接既影片, 我唔覺得學校/政府會犯咁低級既錯誤。

我認為有以下兩個可能:
1. 內部有負責執片既人係手足, 對政府/校方陽奉陰違, 暗地裡埋下破綻。校方於播片時先發現問題, 所以急忙暫停播片。
2. 播出的其實可能咩都唔係, 唔係警方所講陳彥霖赤腳行去海濱的影片。隨時只係用黎愚弄大家或者轉移視線。由於公開既 CCTV 已經剪輯, 連日期時間都可能係假! 成件事好大可能係付國豪2.0, 俾 d 假線索你引導大家走一個錯既方向, 片中既野係整黎誤導大家!

如果係可能性1, 真相自會大白, 手足應該有片在手。
不過換位思考, 代入呢個政府既角度去諗, 可能性2 就合理好多。而如果事實真係可能性2既話, 大家唔好浪費時間研究已公開既影片上, 個白衫人隨時係 distraction。唔好成日以為咁好彩內部都有自己人, 我都期待過會有白警出黎篤魁。靠自己啦, o係冇手足內部做野既情況下, 你期望條片有 d 咩? 唔通會有殺人片段? 警察講明睇完 CCTV 之後認為冇可疑, 政府會唔會俾 HKDI 播出殺人片段去打警察臉? 政府自己去證明警察講大話?

行動建議: 迫使警察公開導致佢地認為冇可疑既赤腳去往海濱片段 及

(十分重要!!!!!) 呼籲曾經 o係唐賢街泊車既車主翻查車 cam , 翻查日期切勿切勿鎖定 o係 9月19日!!! 要翻查9月16日到9月22日。

連登有 post Fact Check 過好朋友同陳彥霖既真人最後聯絡時間為9月16日。
9月17日陳彥霖手機有 post 過 IG 但可以係其他人用佢手機 post IG。

調翻轉去諗成件事就明哂, HKDI 既 CCTV 無論有冇料都好, 政府一定處理哂。唯一警察淆底既係驚真係俾人搵到車 Cam, 而事發日期並唔係9月19日, 所以整場咁荒謬既戲去誤導大家, 等大家個 focus 留翻 o係 HKDI 個電梯度同去花時間去查個白衫人。

認同我既分析請廣傳, 以避免車主只係睇左9月19日既車 cam就以為冇料到, 人命黎。
希望事件最終可以水落石出, 還受害人一個公道。